動物節買ps4係咪會平d？

定係一樣價錢？

貴啲